如果另一半父母係極藍屍

就當反送中前你唔知道對方父母立場
而家另一半/只係拍拖階段 ,對方父母係極藍屍:
即經常表態想後生仔被打死呀/被老強/ 曾經參與愛中共幫手打壓示威者

你會點處理?
另一半如果要求比家用比上述藍屍, 你容唔容許對方供養 等等

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

打死人 強姦呢d已經唔係黃唔黃 藍唔藍既事 係人性既問題

但始終個老豆老母唔係自己既 唔想破壞同另一半既關係 最好聽完就算 扮聽唔到

利申:自己父母就係呢d人 得個講字 想呢d搞事既人快d死 但係見到d無蒙面 個樣好細個既手足被狗打 又會覺得唔應該打

byebye你條尾

另一半係狗女又點玩法？

另一半要求比家用外家，已經可以拜拜

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

係連登就屌佢地全家
係真實世界就uncle auntie 飲茶丫

咁你另一半要拎部份家庭資源供養佢地
你會點?
另一半當然係正常黃C 啦, 只係對住極藍屍父母又唔忍心,
我諗呢D 情況先難處理

我都成功將深藍長輩變成淺黃，你都得家

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

要同深藍搞下關係，慢慢滲透思想

我就是成功嘅例子

哇巴打勁wo點交流到

你都幾正面積極
對住D極藍屍又扮有料但實際又要靠人養既廢中廢老
真係唔係個個受得了

唔係我, 我係見到其他面對呢D情況
我都思考有冇方法應付

軟硬兼施，用盡各種方法
例如
屋企唔開電視，聽電台
撐政府就變新疆
證明政府只係利用緊你
每個人都唔同，要對症下藥

為左民主，小小犧牲有咩所謂

增加多個朋友，好過多一個敵人

diu聽落好似訓狗咁，但ok wo可以試下